輸淨14蚊，想問下有冇機會翻身

學人炒牛熊 一開波又比佢打靶

返工對沖先

車路士

問下陳刀仔或者有機會

廿蚊都冇, 侯賽因都幫你唔到

刀仔都係問侯賽因借，根本係無本生利，贏完仲要無還錢

夠買一注6合彩